为了避免被欺骗，初选不是党派垄断。现实核查：没有摇摆选民|戈尔迪·泰勒| 2014年11月13日|每日野兽
警察停止了高速追击，以免一些无辜的人被杀。Amber Lynn Coplin谋杀案的照片让4Chan感到恶心吗|Michael Daly | 2014年11月6日|每日野兽
他说停止服用是明智的，否则会打开我的“基因灯开关”。节育使我的头发脱落，而且我不是唯一一个| Molly Oswaks | 2014年10月14日| DAILY BEAST
为了避免任何人感到困惑，该网站明确指出：“这不是一个约会应用程序。”右击“性爱：Mixxer是色情明星集|极光之雪| 2014年10月4日|每日野兽”的导火索
为了避免任何人感到困惑，该网站明确指出：“这不是一个约会应用程序。”右击“性爱：Mixxer是色情明星集《极光雪》2014年10月4日《每日野兽》的导火索
在我的内心深处，总有一种恐惧，那就是在我们对付塞德·埃尔巴哈之前，恐怕敌人会得到帮助。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
恐惧和迷恋抓住了他；他转过身去，唯恐她触及他的秘密，说出自己的秘密。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
他看见他们站在街角，目不转睛地盯着，唯恐错过欢乐的形式。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
这种新发现的快乐，我一直在暗中追求，生怕被人发现，被人视为一种愚蠢的行为。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
在这下面是一颗充满深情的心，因害怕回家终究只是一场悲伤而颤抖。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊